<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_activity_reference">Справка</string>
    <string name="Generalities">Основные</string>
    <string name="components">Компоненты</string>
    <string name="components_text">* 112 карточек следующим образом: \n* 20 синих карточек - от 0 до 9 \n* 20 зеленых карточек - от 0 до 9 \n* 20 красных карточек - от 0 до 9 \n* 20 желтых карточек - от 0 до 9 \n* 8 Карт пропуска хода - по 2 синего, зеленого, красного и желтого цветов \n* 8 Меняющих направление хода карт - по 2 синего, зеленого, красного и желтого цветов \n* 8 \"Возьмите 2 карты\" карт - по 2 синего, зеленого, красного и желтого цветов \n* 4 Диких карты  \n* 4 Диких карты \"возьмите 4 карты\"</string>
    <string name="object_of_the_game_text">Первый игрок, который разыграет все карты в руке, побеждает в игре.</string>
    <string name="setup">Начальное положение</string>
    <string name="setup_text">Перетасуйте колоду. Каждому игроку раздается по 7 карт. \n\nПоложите оставшиеся карты рубашкой вверх, чтобы сформировать колоду. \nПереверните верхнюю карту колоды, чтобы начать сброс. \nЕсли верхняя карта - Wild или Wild Draw 4, верните ее в колоду и выберите другую карту. \nДля всех остальных карточек см. Инструкции ниже.</string>
    <string name="special_cards">Специальные карты</string>
    <string name="game_play">Игровой процесс</string>
    <string name="game_play_text">Игроки выполняют действия карты, сыгранной предыдущим игроком.\nЗатем они кладут одну из своих карт, соответствующую цвету или значению предыдущей карты.</string>
    <string name="draw_2_card">Карта \"Возьмите 2\"</string>
    <string name="draw_2_card_text">Когда вы разыгрываете эту карту, следующий игрок должен взять 2 карты и пропустить свой ход. \n\nЕсли эта карта открыта в начале игры, первый игрок должен взять две карты. \n\nЭта карта может быть сыграна только на том же цвете или на другой карте Возьмите 2.</string>
    <string name="reverse_card">Карта смены направления хода</string>
    <string name="reverse_card_text">"Эта карта меняет направление игры. \nИграли влево теперь стали ходить вправо, и наоборот. \n\nЕсли эта карта открыта в начале игры, игрок справа теперь играет первым, \nи игра затем идет вправо, а не влево. \n\nЭта карта может быть сыграна только на том же цвете или на другой карте Смены направления хода. "</string>
    <string name="skip_card">Карта пропуска хода</string>
    <string name="skip_card_text">Следующий игрок в очереди после розыгрыша этой карты пропускает свой ход. \n\nЕсли эта карта открыта в начале игры, \nпервый игрок (игрок слева от дилера) пропускается. \n\nЭта карта может быть сыграна только на том же цвете или на другой карте Пропуска хода. \n</string>
    <string name="wild_card">Дикая карта</string>
    <string name="wild_card_text">Когда вы разыгрываете эту карту, вы можете изменить цвет, текущий цвет,\nна любой цвет (включая текущий), чтобы продолжить игру. \nВы можете разыграть джокер, даже если у вас в руке есть еще одна играбельная карта. \n\nЕсли эта карта открыта в начале игры, \nчеловек слева от дилера выбирает цвет, чтобы начать игру, и играет первую карту.</string>
    <string name="wild_draw_4_card">Дикая \"возьмите 4\" карта</string>
    <string name="wild_draw_4_card_text">Эта карта позволяет вам назвать следующий сыгранный цвет и \nпредписывает следующему игроку взять 4 карты из колоды и отказаться от своего хода. \n\nВы можете сыграть эту карту только в том случае, если у вас в руке нет карты,\nкоторая соответствует цвету карты, сыгранной ранее. \nЕсли она появилась в начале игры, верните эту карту в колоду и возьмите другую карту.</string>
    <string name="uno_game_rules">Правила игры UNO</string>
    <string name="reference">Правила игры UNO</string>
    <string name="object_of_the_game">Победа в игре</string>
</resources>